有無巴絲整過雙眼皮

有無人可以推介下搵邊個醫生做？
網上我見人話可以返深圳搵高醫生做或者去台灣法喬醫美診所。
有無人有親身試過可以推介下我去做

你整咗未?
千祈千祈唔好搵高醫生呀

未整 都系想留返香港整 吾知去邊

有個frd試過搵完高醫生整之後隻眼成日無啦啦敏感又腫又紅勁恐怖
留返係香港整啦

我唔清楚喺香港邊間整好 邊個醫生好

想整雙眼皮 完全無頭緒

我都想